原來香港的貨幣供應M3，升左4倍幾，但中位數工資呢，就冇咩點升過

2019年比1997年足足升左4倍幾
2019年也比2003年升左3倍幾

但人均工資就冇咩點加

D錢去晒邊，係咪俾人食晒落肚？

M3係stock concept
工資係flow concept
兩者可以冇關係